拍拖講過最狠嘅嘢係乜？

另一半講或者自己講都得
男朋友成日鬧交都好狠 佢係咪唔鍾意我
有無巴絲成日同另一半嘈都嘈得好勁講晒賤嘢但都未散

今次我做1

屌你un得廢過琴晚廟街個啊婆

認真post gay佬死撚開

戇撚鳩 gay就唔撚拍得拖呀

( Show Blocked User - solitary )

block我會少咁忽肉咩 打埋出嚟正on9

比佢話係無藥可救